
                      Es un filme de acción que inmediatamente atrapa tu atención e interés. Ahora Milla es la víctima, la fugitiva y todo su mundo se vuelve contra ella. Excelente desde que inicia hasta que termina. La recomiendo.
        
            